連加特呢d球員踢波嬉皮笑臉，屌那星

仆街，領先緊果陣都唔知做乜9
60幾分鐘推去角球旗咁撚樣

快樂足球

中場毒瘤之一
輸晒個中場控球
仲有個阿里又係一樣on99 對進攻零幫助

領先一球係度放慢板，之後俾人追和個氣勢都輸9埋
成碌柒咁

進攻防守都冇啦 又唔出下龍虎切

睇撚見想打柒佢，成日玩玩玩
又係d打亂種

樓主酸人地靚仔

條仆街屎過阿里好多

英撚0迫搶